今日公司開會，對個寫字樓同事一見鍾情

對方係高高在上嘅市場部
而我只係一個微細嘅sales仔
但對方嘅笑容完全吸引我
雖然佢平胸

今日開會原來就係你條死毒撚
躝開啦屌你老母

屌你老母我係死毒撚

當你諗到自己唔係唯一一個對佢一見鍾情既男仔，而個d仔條件又好過你，你就會熄左團火

發奮上位

唔知佢有無上連燈呢